突發！宣道會陳X芝記念中學疑似製造白色恐怖

大家記得去支持下班學生

12/9 屯門區聯校人鏈活動詳情
日期：12/9(星期四)
時間：由1700開始集合，到1730正式拖手直至大約1930
地點：由龍門居橋作起點，終點會在兆康附近。
沿路會有五大checkpoint:
1）Yuen yee bridge (即連接友愛到龍門居的橋)
2）友愛行人橋（1.2億橋）
3）屯西
4）蔡意橋輕鐵站
5）虹橋（譚李麗芬中學旁邊）
衣着：學生請穿着校服參與本次活動
活動目的：
1）五大訴求缺一不可
2）聲援被捕人士
3）追查警察濫權問題
4）要求公開831太子站CCTV片段
5）聲援中學生被學校打壓罷課問題
活動內容：
沿屯門河製作人鏈
在特定時間一同開手機燈唱《願榮光歸香港》

活動需要家長或校友義工及街坊幫手支援

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認真，無咩野，純粹利申咋喎

push

叫你參加就守法
唔參加就唔好去
有咩問題

做下啲門面嘢姐

你老母係到出埋啲咁既post就白色恐佈啦柒頭皮廢閪

提醒都唔撚比?

其實做校長佢算係咁，只不過提醒學生自己注意安全。眼見星期一早上學校門口人鏈，佢親自出嚟觀察情況，同埋加強老師在校外保護學生，已算做得不錯

門面野啫 唔洗太敏感
同埋 邊個中學生會真係會準時交回條架

隔離間紅底中學先會搞白色恐怖啦下話